<?xml version="1.1" encoding="UTF-8" ?>
<info>
	<name>OutWiker</name>
	<updates>http://jenyay.net/uploads/Outwiker/Unstable/versions.xml</updates>

	<data lang="ru">
		<website>http://jenyay.net/Outwiker/Unstable</website>

		<changelog>
			<version number="2.0.0.799" status="dev">
				<change>Добавлена поддержка шведского языка.</change>
				<change>Добавлен параметр командной строки --normal для отключения свертывания окна при запуске.</change>
				<change>Исправление ошибок.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.798" status="dev" date="27.07.2016">
				<change>Восстановлена работоспособность иконки в трее под Linux.</change>
				<change>В редактор добавлена возможность для слияния строк с помощью горячей клавиши или меню.</change>
				<change>В редактор добавлена возможность удаления слов слева / справа с помощью горячей клавиши или меню.</change>
				<change>В редактор добавлена возможность для уменьшения вложенности элементов списка с помощью горячей клавиши или меню.</change>
				<change>Изменен стиль вкладок.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.796" status="dev" date="02.07.2016">
				<change>В редактор добавлена возможность дублировать текущую строку с помощью горячей клавиши или меню.</change>
				<change>В редактор добавлена возможность удалять текущую строку с помощью горячей клавиши или меню.</change>
				<change>В редактор добавлена возможность перемещения строк вверх / вниз с помощью горячей клавиши или меню.</change>
				<change>Улучшена вставка заголовков на викистраницы.</change>
				<change>Рефакторинг системы сборки.</change>
				<change>Исправление ошибок.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.794" status="dev" date="30.05.2016">
				<change>Исправление ошибок, возникших после перехода на wxPython 3.0.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.792" status="dev" date="10.05.2016">
				<change>Переход на библиотеку wxPython 3.0.</change>
			</version>
		</changelog>
	</data>

	<data lang="en">
		<website>http://jenyay.net/Outwiker/UnstableEn</website>

		<changelog>
			<version number="2.0.0.799" status="dev">
				<change>Added the Swedish translation.</change>
				<change>Added the "--normal" command line parameter to disable minimizing when starting.</change>
				<change>Bug fixes.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.798" status="dev" date="July 27, 2016">
				<change>Restored availability the icon in the system tray on Linux.</change>
				<change>The editor adds the ability to join lines with the hot key or menu item.</change>
				<change>The editor adds the ability to remove word to beginning / ending with the hot key or menu item.</change>
				<change>The editor adds the ability to decreade nesting level of the list items with the hot key or menu item.</change>
				<change>Changed tabs style.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.796" status="dev" date="July 02, 2016">
				<change>The editor adds the ability to duplicate the current line with the hot key or menu item.</change>
				<change>The editor adds the ability to delete the current line with the hot key or menu item.</change>
				<change>The editor adds the ability to move lines up / down with the hot keys or menu items.</change>
				<change>Improved heading inserting in wiki pages.</change>
				<change>Build system refactoring.</change>
				<change>Bug fixes.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.794" status="dev" date="May 30, 2016">
				<change>Fixed errors related with migration to wxPython 3.0.</change>
			</version>

			<version number="2.0.0.792" status="dev" date="May 10, 2016">
				<change>The program now uses wxPython 3.0 library.</change>
				<change>Bug fixes.</change>
			</version>
		</changelog>
	</data>
</info>
